NOWE 免費睇2個月，好多片包括殺人回憶都免費睇

強烈推介復國者聯盟

痴撚線
殺人回憶、Burning、Carol、小偷家族、放逐........

禁觀看睇唔到
有冇人同我一樣?

REDEEM左未?同埋HBOGO唔包

睇緊密探

本身都有買個組合....

未redeem個制係訂閱
Redeem完變左觀看
然後禁完無反應

睇唔到 撳個制冇反應

復國者聯盟popcorn片麻麻地
架上既商業片黎講密探，殺人回憶，死亡動新聞正好多

Redeem完bc送個code已經睇左廿幾套

密探火車場戲

有冇人睇開有推介

Movie Movie Play啲戲係咪會落架
上個禮拜見到有Koker Trilogy，啱啱睇已經唔見咗

唔覺得復國者只係popcorn片，係既話唔駛拍咁長韓奸上庭自白一幕

我覺得好好睇

係
你㩒入去套戲既簡介頁面，左下角有寫下架日期

今日load得慢過平時好多

呢啲恩怨情仇戲唔太啱口味

睇唔到toy story

邊啲可以免費睇

Puh

其實有邊個vod平台嘅戲唔會落架
連租片嘅google play d戲一樣會落架

yes so sad

好似岩岩先交左月費

睇左逆權大狀，一鏡柏林，天堂無門

留名睇你地推介

金權黑幕
級別IIBIIB

點可以Airplay上TV

我用chromecast

點解啲畫質咁差

點買埋HBOGO? 換完免費野，想買番hbogo, 訂購極都唔得

屌你老味
個閪APP 睇睇係咁彈
D 片SET 左HIGH 又240P咁撚款
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽搞免費啦

有無人好似我咁
ffmpeg download 段片落嚟睇？

天馬寬頻 罷佢老味

有三夫

得d垃圾戲睇，又同屈臣氏口罩一9樣，講就為市民，做就得幾盒，扮曬野

搵唔到條 M3U8

Chromecast DL NowE App?

係 nowe個app經chromecast射上大電視

活埋35日好冇睇

正
推埋北寒諜影，金主席個幕好撚正，有講一句即死既感覺，結局都睇到眼濕濕

你指活埋好睇?

我都鍾意睇劇情片,北寒諜戰悶唔悶場?一連串對白? 定有意思嘅對白?

係

勁多對白，無動作，但係劇情緊湊，而且真人真事改編。

香港好少人講 但北寒諜戰真心佳作

資本主義與共產主義對碰
男人之間嘅惺惺相惜 好人性化
黃政民同李昇文嘅對手戲非常精彩

平壤個production design好癲下 第一次係戲院睇好震撼

仲搵埋李孝利翻拍見面個幕

之前睇過軍艦島
仲有粵配添

睇左死亡動新聞同活埋35天，兩套都好野冇冷場，cg堅
點解viu買咁多河正宇既片

點解一個二個都唔推POST

死亡動新聞屌打活埋35天

幾鍾意送tie夾俾黃政民一幕

我直接係TV 開網頁版睇

推介一套：鎌倉物語

堺雅人做的，女主角都好可愛
主題係神話故事，啲場景都好靚
輕鬆，唔悶，窩心

請問 manifest.mpd 點搞？

今日小偷家族睇了一個鐘頂唔順熄咗，只能夠講藝術嘅嘢我識條鐵

戲院睇會好啲

鳥獸行我都係睇到一半熄左
日本人拍電影同拍劇有咩分別

出貓特攻隊反而幾好睇，另外仲睇了些港產舊戲

睇左兩套如神同行, 好一般
終極審判中後段悶到呢

今日睇第2次,之前係戲院睇過
見金正日個幕真係好緊張

與神同行之前講到係神片
我見片長好長，驚好悶

剛剛睇完樓主推介 殺人回憶

睇復國者聯盟、殺人回憶

有冇邊套動漫/歐美劇好睇

跟手北寒諜戰、金權黑幕

係鬼神片 煽情Popcorn片一套
消磨時間都還好，差唔多類型嚟講睇鎌倉物語好過

純文戲 但毫無悶場
兩邊政治局勢關係好微妙

套泰國戲去吧！女神兵團好似都唔錯

小偷家族已經算易入口
可能你唔太習慣日本電影個節奏

試下睇怒,應該唔會頂唔順

與神同行戲院睇唔錯，後面老母煽情果段加埋音樂真係喊左出黎,中上水準

2續集就前世今生條橋太易睇，冇咩驚喜，中等水準

戲院睇差好遠

睇左白日焰火,戀人們,隔門有眼
之前兩套有質素但唔係人人岩

推介隔門有眼,西班牙出品唔horror既terror類恐怖片
概念上似9把刀樓下的房客

最後個怒視真係好神,好經典
最安慰既係過左咁多年終於搵到兇手

推介戀愛病發
導演新戲無痛斷捨離都好睇

寄身100天有無人睇過？

呢套好睇
隻貓得意到痴線

搵返都無用， 過晒追數期

呢套有睇

舊片 例如寒戰有喎
新片用dash 只可以搵manifest.mpd 有DRM content protection

舊片睇了投奔怒海，正
鎗王我就一般

投奔怒海幾震撼

是的，舊片搞到
新嘢搞唔掂
ffmpeg download 到但爛畫面
師兄你有冇計，可唔可以俾啲 tips ？

炸死細佬嗰場好慘

***TV行Tizen 局住要airplay上電視

睇埋去啦 殺人片嚟

我睇左過街老鼠既一獄一世界，諗起當年都睇過佢本書

翻睇埋槍狂帝國
夠狠夠辣，好好睇

最新上架星光伴我心
未睇過一定要睇，十個正

lm

我覺得怒好睇d
夠癲

movie movie咁撚多好戲

呢兩日睇戲
有時一句字幕閃一秒就無咗
有無人都係咁

唔知點解now e入面
同一套戲既片長係少過其他網幾分鐘

唔推POST既一律唔答

例子？

前幾日睇聖教慾，nowe介紹係寫106分鐘(wiki寫105分鐘），睇完全套都係得101分鐘，見佢片尾credit又無cut，會唔會係幀率高咗片長先短咗，第一次睇唔知有冇cut到

逆權大狀 now e得122分鐘，其他網127分鐘
逆流大叔 now e 得88分鐘，其他網92分鐘
其實佢大部份戲都有呢個情況出現

有冇咩經典港產片值得睇
佢個網分類分得好差
睇左暗戰1

可能加快左

幾年前已經發現nowtv所有節目都係咁
HBO fox+ moviemovie 爆谷台99%節目都係快咗

其實有無刪剪任何野？

嘗試睇過 init 同埋manifest.pdf ，
replace 埋個represenatationID 都未得。
好似要過一層 licensing server 嘅嘢。

屌 小偷家族 最正嘅部分係最後十五分鐘，你飛晒有個1.5個鐘，再睇啦。最後十五分鐘 演技大爆發。

頭嗰1.5個鐘

未搵到條 KEY

屌呀我岩岩搵小偷家族黎睇變左要$22 租看
跟住再搵唔見埋套戲
之前搵左堆港產舊片又唔見哂,有冇巴打都係咁?

係WOR

佢最底有下架日期
下左架佢就要租 啫係要畀錢先睇到

原來係咁....

冇 但細心聽會feel到啲人講嘢pitch高咗
尤其港產片

有無戲推介

bookmark了野獸刑警，今日開冇咗

#1
我覺得復國者聯盟係咁多套免費中最好睇跟住北寒諜戰

用左nowe幾年 app同個盒一直聲畫同步冇問題
但呢排會用電腦safari睇 發覺成日會聲畫唔同步
有冇巴打知點搞

lag到on9

殺人回憶無左 多咗韓流怪嚇

覺得密探有啲overated 前一個鐘有啲冗長 火車開始入到戲肉 同樣諜戰 鐘意北寒諜戲多少少

呢套真係好撚好睇

我都覺得北寒、復國者聯盟好睇好多

隔幾年再睇真心英雄

型到震，悲劇英雄

隔門有眼
痴撚線連登毒撚復仇記

之前都睇左,反社會毒撚既神作
如果我話睇得好爽係咪好痴線

開左套亞人，頭3分鐘都疾到仆街
del app了

魔術男好睇嗎？見新upload

首主題曲正

見導演係黃修平
另外新增了幾套本地導演紀錄片

高度推介死亡動新聞、Burning、暗戰